現今既警察100%係禽獸，唔該唔好再當佢地係人

NOW新聞車長後腦中布袋彈被押 警署毆打兩小時後才被送院

呢班野獸管唔住自己既暴力衝動同性慾，令到無數無辜香港人受害，所以我請大家收起自己既同情心，對警察、警察家屬以及所有港共高官亳不留情。

唔係叫大家要見到呢班人渣就要喊打喊殺，但係最低限度唔好勸交、唔好急救、商業杯葛做唔做到？最後，仲未同差佬親屬絕交既，快d send呢單新聞比佢再講聲「黑警死全家」啦。

而家係共產黨殖民政權vs香港平民
大家比少少骨氣

推

哥布林

一樣都係綠色

諗落真心似，以後唔好再叫佢地狗

一早已經係

過多幾年
港女：好man好有錢呀

叫佢地青蛙

高汁

有良心既
四個月黎 要走都走咗
留係度既一定係禽獸

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！